我今天做了一件善事

我同一個好好既男仔分左手 絲打們 你地有福喇 btw請好好珍惜身邊既另一半 有時有D野錯過左就冇 唔好好似我咁

怎麼了 你累了？

說好的幸福呢？

你比我啦好嘛